男人老狗有腰果眼/笑眼是否遺憾

我覺得係

有笑眼先可愛前提係你要係小鮮肉

咩係小鮮肉

咁樣？

冰個嚟好柒

唔係

好可愛好甜喎
前提唔可以太柒

車銀優 不知幾可愛幾電死女
人地恨都恨唔到個笑眼 你竟然嫌棄